其實咩５毛扮泛民，其實由泛民幾年前既爭取藍屍支持策略開始，就應該預撚左有今日啦

屌你老母
呢班人不嬲支持開建制派既
因為你泛民幾年前既爭取藍屍支持策略先比你班撚樣拉攏到
所以立場愛國親政府親泛民完全冇衝突
愛國親政府反暴力但口頭支持民主既人
香港７００萬人有１０個呢Ｄ人駐守係連登有咩出奇呀？
你以為每個人既思想都一撚樣咩

泛民陣營都出到湯渣同黃成智啦
何況香港７００萬人？

關ching有樣野想問你好耐

點睇樓豬 / 屎急大笨象(舊名黑夜怪人) / 咪撚戇鳩啦

時事台三寶